Steelseries 新出Mouse Sensei 後繼有人

大家點睇
Optical sensor

俾巨人用

如果大細同sensei差唔多我buy

好似係

已訂

垃圾2000fun
我訂個日邪刀已經有貨 MK 2000fun今日仲未有
無下次

舊底sensei有無得拿去邊到整?

手大真係fit哂

屌佢前排出果啲rival除左100之外全部都唔岩手形既
咁撚大隻點樣
嬲嬲地去左用zowie

出新kinzu

佢話新compound 唔會溶

我隻RAW用左四年都仲幾好

i just want optical

又出新mouse